你地班錢都無又要發夢嘅學生！

需要物資就攞啦 係買比你地架
無shame架 唔洗怕醜
發咁多場夢買呢樣果樣全部都係錢 又要過海
頭盔豬嘴 車飛散紙 有需要就攞啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

九千幾蚊散紙
發夢夢見d細細個嘅中學生 倒晒散紙包d錢出黎
一個仙都唔攞機頂果d

二百蚊一個豬嘴 我買都有d肉赤
學生哥留返少少錢比自己唱下k 過下暑假好無